利物浦神秘力量真係唔講得笑

般尼都可以走甩手球守和鏝

屌你老母一燈大師？

燈到

死19000咪能燈==

==

-,-

2隻

燈你老母西咩

收聲啦

佢波台三大智障

佢排第三, 你係榜首

學友好球